大家點處理撩完出黎既鼻屎？

通常彈走算

食左佢

食

通常好難彈得走
要彈幾下

隊返入個鼻

塞落人地個鼻到

反手彈向後彈俾同事

叫雞個陣當錢咁用

搓到球體再彈

捽到變粒粒
一粒一粒塞入鳩窿

咸香

個個都食返架啦 有咩好問

搭人地膊頭

存入銀行做定期

hi家私
乾左就會好似塵咁 無分別

修補牆身

難彈因爲鼻水多，你要卒下佢，卒到佢乾，咁就易彈

Hi落男友到

望住佢

放喺盤花啲泥土上面

有機會會偷偷地撩落條女條裙到
以示尊權

攝落啲手指甲入面

放落男朋友個口到

點豉油餵女朋友食